大家覺得最唔抵嘅扭蛋係咩？

我覺得係MSE gundam $50一抽一個鐘人工黎

仲有plarail啲火車扭蛋根本係無底洞黎

唔抵只係因為你窮

買平過抽好多 但冇左扭中target 個成功感

佢最仆街係有武器包，我想像唔到如果我而家係小朋友，叫呀媽俾$50我扭，之後係一推武器會有咩感受

利申：我係買一套，之後唔要既上網放

散件包可以用黎合體
......

MSE 真係on99
扭中隻nu但唔包浮追

想扭又嫌貴咪買盒蛋版

唔抵唔sure, 但呢排最抵嘅應該係萬能俠，真係大隻夾抵玩

Hi v? 我好似有留 佢擴充
因為抽唔中hi v ...

唔是

我扭到部飛機扭唔到本體
之後嬲嬲地成set買

根本個設計係迫你一套買，除非你只係要d唔熱門嘅款，就可以同人收

好掛住以前d 5 蚊扭蛋，成日放完學就拎d零用錢走去扭，可惜依d扭蛋一隻都要幾十蚊

以前我呀媽專門有個銀包裝散銀，我偷撚曬黎扭蛋，激到佢中風

其實點解貴左咁多
以前5算 宜家10算？

應該on9先會扭

利申